大公報記者係因為保護受傷既行家比人拉

有個記者受傷咗，大公報記者保護果個行家，唔想啲狗推前防線，跟住俾人拉咗

留名睇大公報高層點回應